點解依家咁多人成日話香港濕凍？

乜香港春夏潮濕秋冬乾燥唔係常識嚟架咩
幾時冬天開始會變咗係濕
睇天氣報告，個相對濕度低到
香港長期都係70%以下，而歐洲就相反，即使係內陸國家都keep住係70%以上
何來濕凍

因為班廢柴未出過國 係到坐井觀天

以訛傳訛

常你老母識咩。
上個禮拜濕度冇70%以上？
落住毛毛雨都乾燥？

用下腦都唔識，話人冇常識。

香港濕凍凍過外國零下十幾度呀

啲女濕

係濕凍撚眼中，全世界得香港既凍是濕的

同西伯利亞一樣濕

當香港有70%以上嘅時候，大把一樣正值冬天嘅國家有80%或甚至90%以上
而且佢地係一直都保持係70%以上，落雨亦唔見得會少
就算70%已經算係叫潮濕，但呢個濕度點都唔會係叫特別高囉

強post一推

成日講外國點點點
屌那星香港假假地都係近亞熱帶

香港𠴱隻叫濕鳩

12月嗰陣喺日本住咗兩個禮拜，天寒地凍
練到返到香港着住恤衫+T shirt+一條褲直接出街都得

真係得未出過國嘅人先會幻想香港呢個亞熱帶地區會凍得過北半球啲國家

濕咩凍，明明只係大風又冇暖氣咋屌

大部分人都係攞黎講笑啫

日本 2個星期
大大聲講野既井底之蛙

尋晚洗完條手巾晾左一晚都未乾

話時話覺唔覺今年特別濕
之前年年都乾到爆拆

2年前已經講過